<resources>
    <string name="app_name">SiGizi</string>
    <string name="signup">SignUp Now</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="title_signup_page">Signup for more story</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="message_login_page">Login</string>
    <string name="title_login_page">Sudah siap untuk memulai cerita?</string>
    <string name="name">Indriyani Saputri</string>
    <string name="message_main_page">Selamat Belajar di Dicoding.</string>
    <string name="greeting">Halo,</string>
    <string name="logout">Keluar</string>
    <string name="empty_image_warning">Please select an image first</string>
    <string name="title_menu_1">Pantau Perkembangan buah hati</string>
    <string name="deskripsi">deskripsi</string>
    <string name="nama">Indriyani Saputri</string>
    <string name="title_menu_2">Pantau Perkembangan buah hati</string>
    <string name="title_menu_3">Welcome to Pixtale: Your Gateway to Visual Storytelling</string>
    <string name="title_menu_4">Alumni Terpercaya di Berbagai Perusahaan</string>
    <string name="desc_menu_1">Pantau Catat Perkembangan Buah Hati Bunda mulai dari berat badan, tinggi badan, dan ciri-ciri fisik mereka.</string>
    <string name="desc_menu_2">Pantau Catat Perkembangan Buah Hati Bunda mulai dari berat badan, tinggi badan, dan ciri-ciri fisik mereka.</string>
    <string name="desc_menu_3">Embark on Pixtale: Share your world with stunning photos and captivating stories. Simplified storytelling.</string>
    <string name="desc_menu_4">Sertifikat yang membuktikan pengetahuan fundamental beserta keterampilan nyata yang diinginkan perusahaan global.</string>
    <string name="appwidget_text">EXAMPLE</string>
    <string name="add_widget">Add widget</string>
    <string name="app_widget_description">This is an app widget description</string>
    <string name="retry">Coba lagi</string>
    <string name="title_activity_maps">MapsActivity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_artikel">Artikel</string>
    <string name="title_forum">Forum</string>
    <string name="title_profile">Profile</string>
    <string name="descmainlogo1">SIGIZI</string>
    <string name="descmainlogo2">Mari Cegah Stunting pada Anak</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title">Stunting pada anak 2 bulan</string>
    <string name="content_description_media">Image</string>
    <string name="action_1"></string>
    <string name="action_2"></string>
    <string name="secondary_text">anak saya sudah stunting dan terkadang tidak nafsu makan</string>

    // isi fitur nutrisi
    <string-array name="list_umur_bayi">
        <item>Umur 0 - 5 bulan</item>
        <item>Umur 6 - 11 bulan</item>
        <item>Umur 12 - 17 bulan</item>
        <item>Umur 18 - 23 bulan</item>
        <item>Umur 24 - 29 bulan</item>
        <item>Umur 30 - 35 bulan</item>
    </string-array>

    <string-array name="jenis_nutrisi">
        <item>Energi: 550 kkal/hari.
            Protein: 9 gram/hari.
            Lemak total: 31 gram/hari.
            Air: 700 ml/hari.
            Vitamin A: 375 RE/hari.
            Vitamin D: 10 mcg/hari.
            Vitamin E: 4 mcg/hari.
            Vitamin K: 5 mcg/hari.
            Folat: 80 mcg/hari.
            Kalsium: 200 mg/hari.
            Fosfor: 100 mg/hari.
            Zat Besi: 0,3 mg/hari.
            Seng: 1,1 mg/hari.</item>
        <item>Energi: 800 kkal/hari.
            Protein: 15 gram/hari.
            Lemak total: 35 gram/hari.
            Air: 900 ml/hari.
            Vitamin A: 400 RE/hari.
            Vitamin D: 10 mcg/hari.
            Vitamin E: 5 mcg/hari.
            Vitamin K: 10 mcg/hari.
            Folat: 80 mcg/hari.
            Kalsium: 270 mg/hari.
            Fosfor: 275 mg/hari.
            Zat Besi: 11 mg/hari.
            Seng: 3 mg/hari.</item>
        <item>Energi: Sekitar 1000 kkal/hari.
            Protein: Sekitar 13 gram/hari.
            Lemak: Sekitar 40 gram/hari, dengan penekanan pada lemak sehat seperti omega-3 dan omega-6.
            Karbohidrat: Sekitar 130 gram/hari.
            Serat: Sekitar 19 gram/hari.
            Air: Sekitar 1.3 liter/hari.
            Vitamin A: 300 mcg/hari.
            Vitamin D: 10 mcg/hari.
            Vitamin E: 6 mg/hari.
            Vitamin K: 30 mcg/hari.
            Folat: 80 mcg/hari.
            Kalsium: 700 mg/hari.
            Fosfor: 460 mg/hari.
            Zat Besi: 7 mg/hari.
            Seng: 3 mg/hari.</item>
        <item>Energi: 1350 kkal/hari
            Protein: 15 g/hari
            Lemak total: 35 g/hari
            Omega 3: 0,5 g/hari
            Omega 6: 4,4 g/hari
            Karbohidrat: 105 g/hari
            Serat: 11 g/hari
            Air: 900 ml/hari
            Vitamin A: 400 RE/hari
            Vitamin B1 (Thiamin): 0,3 mg/hari
            Vitamin B2 (Riboflavin): 0,4 mg/hari
            Vitamin B3 (Niasin): 4 mg/hari
            Vitamin B5 (Asam Pantotenat): 1,8 mg/hari
            Vitamin B6: 0,3 mg/hari
            Asam Folat: 80 mcg/hari
            Vitamin B12: 1,5 mcg/hari
            Biotin: 6 mcg/hari
            Kolin: 150 mg/hari
            Vitamin C: 50 mg/hari
            Vitamin D: 10 mcg/hari
            Vitamin E: 5 mcg/hari
            Vitamin K: 10 mcg/hari</item>
        <item>Energi: Sekitar 1000-1400 kkal/hari
            Protein: 13-15 g/hari
            Lemak: 35-40 g/hari
            Karbohidrat: 100-140 g/hari
            Serat: 19 g/hari
            Air: 1300 ml/hari
            Vitamin A: 300-400 RE/hari
            Vitamin B1 (Thiamin): 0,5 mg/hari
            Vitamin B2 (Riboflavin): 0,5 mg/hari
            Vitamin B3 (Niasin): 6 mg/hari
            Vitamin B6: 0,5 mg/hari
            Vitamin B12: 0,9 mcg/hari
            Vitamin C: 15 mg/hari
            Vitamin D: 5 mcg/hari
            Vitamin E: 6 mg/hari
            Vitamin K: 30 mcg/hari
            Kalsium: 700 mg/hari
            Zat Besi: 7 mg/hari
            Zink: 3 mg/hari</item>
        <item>Energi: Sekitar 1100-1400 kkal/hari
            Protein: 13-15 g/hari
            Lemak: 35-40 g/hari
            Karbohidrat: 100-140 g/hari
            Serat: 19 g/hari
            Air: 1300 ml/hari
            Vitamin A: 300-400 RE/hari
            Vitamin B1 (Thiamin): 0,5 mg/hari
            Vitamin B2 (Riboflavin): 0,5 mg/hari
            Vitamin B3 (Niasin): 6 mg/hari
            Vitamin B6: 0,5 mg/hari
            Vitamin B12: 0,9 mcg/hari
            Vitamin C: 15 mg/hari
            Vitamin D: 5 mcg/hari
            Vitamin E: 6 mg/hari
            Vitamin K: 30 mcg/hari
            Kalsium: 700 mg/hari
            Zat Besi: 7 mg/hari
            Zink: 3 mg/hari</item>
    </string-array>

    <string-array name="jenis_makanan">
        <item>ASI (Air Susu Ibu): Ini adalah sumber utama nutrisi untuk bayi, terutama di bulan-bulan pertama. ASI mengandung energi, protein, lemak, dan berbagai vitamin dan mineral yang dibutuhkan bayi.
            Bubur Beras: Bubur beras yang diencerkan dengan ASI atau formula bayi bisa menjadi sumber energi dan karbohidrat yang baik.
            Puree Buah dan Sayur: Puree dari buah-buahan seperti pisang, apel, atau alpukat, serta sayuran seperti wortel dan labu, kaya akan vitamin dan mineral.
            Daging Ayam atau Daging Merah: Daging yang dihaluskan dapat memberikan protein dan zat besi yang penting untuk perkembangan otak bayi.
            Tahu atau Tempe: Kedua makanan ini merupakan sumber protein nabati yang baik dan bisa dijadikan alternatif bagi bayi yang alergi terhadap protein hewani.
            Telur: Kuning telur kaya akan vitamin D dan E, serta lemak yang baik untuk pertumbuhan bayi.
            Sereal Bayi yang Diperkaya: Sereal yang diperkaya dengan zat besi dan folat dapat membantu memenuhi kebutuhan nutrisi tersebut.
            Yogurt: Yogurt khusus untuk bayi (tanpa pemanis tambahan) bisa menjadi sumber kalsium dan probiotik</item>
        <item>Bubur Sereal Beras Merah - Sereal beras merah kaya akan karbohidrat dan serat. Anda bisa menambahkan buah seperti pisang atau apel untuk menambahkan vitamin dan rasa.
            Purée Buah dan Sayur - Buah seperti alpukat dan pisang serta sayuran seperti brokoli dan labu kuning adalah sumber yang baik dari vitamin dan mineral.
            Daging Ayam atau Ikan - Daging ayam atau ikan yang dihaluskan merupakan sumber protein yang baik.
            Tahu dan Tempe - Kedua makanan ini kaya akan protein dan zat besi.
            Kuning Telur - Kuning telur adalah sumber vitamin D dan lemak sehat.</item>
        <item>Buah-buahan: Seperti alpukat, pisang, dan beri yang kaya akan vitamin dan serat.
                Sayuran: Brokoli, labu, dan wortel yang merupakan sumber vitamin A, K, dan serat.
                Biji-bijian: Quinoa, oatmeal, dan biji-bijian utuh lainnya untuk energi dan serat.
                Susu dan Produk Susu: Yogurt dan keju untuk kalsium dan protein.
                Daging dan Ikan: Untuk protein dan zat besi.</item>
        <item>Bubur Beras Merah atau Oatmeal: Kaya akan karbohidrat dan serat, serta dapat diberikan bersama ASI atau susu formula untuk menambah energi.
            Daging Ayam atau Ikan: Sumber protein yang baik dan mengandung omega-3, terutama ikan seperti salmon.
            Alpukat: Tinggi lemak baik dan mengandung vitamin E serta omega-6.
            Tahu dan Tempe: Alternatif sumber protein nabati yang juga mengandung kalsium dan zat besi.
            Sayuran Hijau: Seperti bayam dan brokoli, yang kaya akan vitamin A, C, K, dan folat.
            Buah-buahan: Seperti pisang, mangga, dan pepaya yang kaya akan vitamin dan mineral, termasuk vitamin C dan A.
            Telur: Khususnya kuning telur yang kaya akan biotin, kolin, dan vitamin B12.
            Sereal Bayi yang Diperkaya: Pilih yang diperkaya dengan vitamin B kompleks dan zat besi.
            Yogurt: Pilih yogurt tanpa pemanis tambahan sebagai sumber kalsium dan vitamin D.
            Kacang-kacangan: Seperti kacang polong yang dihaluskan, baik untuk protein dan serat.</item>
        <item>Nasi, Roti, atau Pasta: Sumber utama karbohidrat dan memberikan energi yang dibutuhkan untuk aktivitas sehari-hari.
            Daging Merah, Ayam, atau Ikan: Kaya akan protein dan zat besi, penting untuk pertumbuhan dan perkembangan otot serta otak.
            Telur: Baik untuk protein dan vitamin B12, serta vitamin D yang membantu penyerapan kalsium.
            Susu dan Produk Olahan Susu: Seperti keju dan yogurt, yang merupakan sumber kalsium dan vitamin D yang baik.
            Buah-buahan: Seperti jeruk, stroberi, dan kiwi yang kaya akan vitamin C, dan pisang yang kaya akan serat.
            Sayuran: Seperti wortel untuk vitamin A, bayam untuk vitamin K, dan brokoli yang kaya akan serat.
            Kacang-kacangan dan Biji-bijian: Sumber serat, zat besi, dan zink yang baik.
            Minyak Ikan: Untuk asupan omega-3, yang penting untuk perkembangan otak.
            Air: Pastikan bayi mendapatkan cukup air untuk hidrasi yang baik.
            Makanan yang Diperkaya: Seperti sereal yang diperkaya dengan vitamin B dan zat besi.</item>
        <item>Nasi, Roti Gandum, atau Pasta: Sumber utama karbohidrat dan serat, memberikan energi yang dibutuhkan untuk aktivitas sehari-hari.
            Daging Merah, Ayam, atau Ikan: Kaya akan protein dan zat besi, penting untuk pertumbuhan dan perkembangan otot serta otak.
            Telur: Baik untuk protein, vitamin B12, dan vitamin D, yang membantu penyerapan kalsium.
            Susu dan Produk Olahan Susu: Seperti keju dan yogurt, yang merupakan sumber kalsium dan vitamin D yang baik.
            Buah-buahan: Seperti jeruk, stroberi, dan kiwi yang kaya akan vitamin C, dan pisang yang kaya akan serat.
            Sayuran: Seperti wortel untuk vitamin A, bayam untuk vitamin K, dan brokoli yang kaya akan serat.
            Kacang-kacangan dan Biji-bijian: Sumber serat, zat besi, dan zink yang baik.
            Minyak Ikan: Untuk asupan omega-3, yang penting untuk perkembangan otak.
            Air: Pastikan bayi mendapatkan cukup air untuk hidrasi yang baik.
            Makanan yang Diperkaya: Seperti sereal yang diperkaya dengan vitamin B dan zat besi.</item>
    </string-array>

</resources>